{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 랑데뷰풀빌라(개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウト時には客室整理後、退室チェックを受けてください。 点検後、客室の鍵を返却する必要があります。 もし施設物に破損や破損があった場合はペンション番人に知らせてください。 ペットは他の客室やお客様のために入室できません。 火災や臭いのため、他のお客様を配慮するために客室内でジャグ、魚、チョングクチャンなどを調理することは禁止されています。 代わりに指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 客室内では禁煙です。 ご予約の人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 また、このペンションは未成年者の入室を絶対に許可せず、その理由による払い戻しはできません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に一致しないことがあります。 場合によっては、1つの客室に二重予約が発生することもあり、この場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室を許可しないことがあり、この場合もその理由による払い戻しはできません。 予約当日に予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のために魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ってくることは禁止されています。 入室利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、カップルルーム、客室禁煙、プールビラ、温水/ぬるま湯プール、駐車可能です。 プールの大きさは4.5M*3.7M*1Mで、営業期間は四季で、利用時間は制限がありません。 プールの利用料金は冷水は無料で、ぬるま湯は5万ウォンです。 夏季の6月から8月までは3万ウォンで、その他の日付は5万ウォンです。 服装は水着やラッシュガードを着なければなりません。 売店とコンビニはコンビニは車で1分、マートは車で17分の距離にあります。 屋外プールは共用プールで、大きさは5.4*5.4*1mです。 ご利用の前後に水着やラッシュガードを着用してください。 運営期間は5月10日から10月20日までです。 駐車場は一部屋あたり2台までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室整理後、退室チェックを受けてください。点検後、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "火災や臭いのため、他のお客様を配慮するために客室内でジャグ、魚、チョングクチャンなどを調理することは禁止されています。代わりに指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは他の客室やお客様のために入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内は喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつ発生しますか？",
            "answer": "予約当日に予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は冷水は無料で、ぬるま湯は5万ウォンです。夏季の6月から8月までは3万ウォンで、その他の日付は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "プールの大きさは4.5M*3.7M*1Mです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "営業期間は四季で、利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装は何ですか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着なければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離で売店やコンビニがありますか？",
            "answer": "売店とコンビニはコンビニは車で1分、マートは車で17分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "運営期間は5月10日から10月20日までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり2台までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 793,
        "QA": 523
    }
}